[多圖]方舟の救世主 睇到喊左...

成日扣人50分 點知最後...

圖啊

啊樂又改名?